@book{bergsten2004javaserver,
	title={JavaServer Faces: building Web-based user interfaces},
	author={Bergsten, Hans},
	year={2004},
	publisher={" O'Reilly Media, Inc."}
}

@book{burns2010javaserver,
	title={JavaServer faces 2.0: the complete reference},
	author={Burns, Ed and Schalk, Chris and Griffin, Neil},
	year={2010},
	publisher={McGraw-Hill}
}

@incollection{juneau2014advanced,
	title={Advanced JavaServer Faces and Ajax},
	author={Juneau, Josh},
	booktitle={JavaServer Faces},
	pages={261--323},
	year={2014},
	publisher={Springer}
}


@book{ccalicskan2015primefaces,
	title={PrimeFaces cookbook},
	author={{\c{C}}al{\i}{\c{s}}kan, Mert and Varaksin, Oleg},
	year={2015},
	publisher={Packt Publishing Ltd}
}

@book{nielsen2014coordinating,
	title={Coordinating user interfaces for consistency},
	author={Nielsen, Jakob},
	year={2014},
	publisher={Elsevier}
}

@Electronic{jsf,
	title = {Интернет ресурс: Технология JavaServer Faces},
	url   = {https://works.doklad.ru/view/ZD8NA1O-MM8.html},
}

@Electronic{prime,
	title = {Интернет ресурс},
	url   = {https://www.primefaces.org/documentation/},
}

@Electronic{pr,
	title = {PrimeFaces},
	url   = {https://en.wikipedia.org/wiki/PrimeFaces},
}
@Book{project,
	title     = {Проектирование веб-интерфейсов},
	publisher = {Символ-Плюс},
	year      = {2010},
	author    = {Б. Скотт, and Т. Нейл},
}

@book{postgres,
	title={Работа с PostgreSQL: настройка и масштабирование},
	author={Васильев, Алексей and others},
	year={2014},
	
}

@Electronic{fly,
	title = {Сервер приложения WildFly},
	url   = {https://ru.wikipedia.org/wiki/WildFly},
}
@book{schildt,
	title={Java: A Beginner's Guide},
	author={Schildt, Herbert},
	year={2006},
	publisher={McGraw-Hill, Inc.}
}
@book{swing,
	title={Swing: A Beginner's Guide},
	author={Schildt, Herbert},
	year={2007},
	publisher={McGraw-Hill}
}
@article{2015java,
	title={Java 8. Полное руководство. 9-е изд.: Пер. с англ},
	author={Герберт, Шилдт},
	journal={М.: ООО “ИД Вильямс},
	year={2015}
}
@article{bul,
	title={Научно-прикладной электронный справочник Климат России},
	author={Булыгина, ОН},
	year={2015}
}
@article{gilbert2002jfreechart,
	title={The jfreechart class library},
	author={Gilbert, David},
	journal={Developer Guide. Object Refinery},
	volume={7},
	year={2002}
}
@article{marchioni2018wildfly,
	title={WildFly Administration Guide},
	author={Marchioni, Francesco and Pai, Jaikiran},
	year={2018},
	publisher={ItBuzzPress}
}
@article{2012java,
	title={Java 8. Руководство для начинающих},
	author={Шилдт, Герберт},
	journal={М.: Вильямс},
	year={2012}
}
@article{faces20113,
	title={3-е издание: пер. с англ./Дэвид Гери, Кей Хорстманн},
	author={Faces, JavaServer},
	journal={Москва: Вильямс},
	volume={544},
	year={2011}
}
@MANUAL{Manual2, 
	title = {Интернет источник.}, 
	year = {2019}, 
	owner = {oam}, 
	timestamp = {2011.03.28}, 
	url = {http://www.javaportal.ru/java/articles/java_Server_Faces.html} 
} 
@MANUAL{Manual22, 
	title = {Интернет источник.}, 
	year = {2019}, 
	owner = {oam}, 
	timestamp = {2011.03.28}, 
	url = {https://www.primefaces.org/documentation/} 
} 
@book{jonna2014learning,
	title={Learning PrimeFaces Extensions Development},
	author={Jonna, Sudheer},
	year={2014},
	publisher={Packt Publishing Ltd}
}
@MANUAL{Manualpri, 
	title = {Интернет источник.}, 
	year = {2019}, 
	owner = {oam}, 
	timestamp = {2011.03.28}, 
	url = {https://www.primefaces.org/testimonials.html} 
}
@book{vas2012java,
	title={Java. Объектно-ориентированное программирование. Учебное пособие. Стандарт третьего поколения},
	author={Васильев, Алексей Николаевич},
	year={2012},
	publisher={" Издательский дом"" Питер"""}
}
@article{bul2012,
	title={Научно-прикладной электронный справочник {\guillemotleft}Климат России{\guillemotright}},
	author={Булыгина, ОН and Веселов, ВМ and Коршунова, НН and Разуваев, ВН},
	journal={Труды ФГБУ {\guillemotleft}ВНИИГМИ-МЦД},
	number={176},
	pages={302--312},
	year={2012}
}
@book{cmil2014java,
	title={Java EE 7 development with WildFly},
	author={{\'C}mil, Micha{\l} and Mat{\l}oka, Micha{\l} and Marchioni, Francesco},
	year={2014},
	publisher={Packt Publishing Ltd}
}

@book{bock2011definitive,
	title={The Definitive Guide to NetBeans™ Platform 7},
	author={B{\"o}ck, Heiko},
	year={2011},
	publisher={Apress}
}
@book{boudreau2002netbeans,
	title={NetBeans: the definitive guide: developing, debugging, and deploying Java code},
	author={Boudreau, Tim and Glick, Jesse and Greene, Simeon and Spurlin, Vaughn and Woehr, Jack J},
	year={2002},
	publisher={" O'Reilly Media, Inc."}
}
@MANUAL{docnetbeans, 
	title = {Интернет источник.}, 
	year = {2019}, 
	owner = {oam}, 
	timestamp = {2011.03.28}, 
	url = {https://docs.oracle.com/netbeans/nb82/netbeans/NBDAG/toc.htm}
}
 
 @MANUAL{javadoc, 
 	title = {Интернет источник.}, 
 	year = {2019}, 
 	owner = {oam}, 
 	timestamp = {2011.03.28}, 
 	url = {https://docs.oracle.com/javase/tutorial/}
 }
@article{web2017,
	title={Разработка современных веб-приложений: анализ предметных областей и технологий},
	author={Эспозито, Д},
	journal={М.: Вильямс},
	year={2017}
}

@book{djeson,
	title={Веб-дизайн. Руководство разработчика},
	author={Джейсон, Берд},
	year={2012},
	publisher={Издательский дом" Питер"}
}
 @book{goodwill2001developing,
 	title={Developing java servlets},
 	author={Goodwill, James and others},
 	year={2001},
 	publisher={Sams Indianapolis, IN}
 }
@book{2018java,
	title={JAVA. Серверные приложения},
	author={Мухамедзянов, Равиль},
	year={2018},
	publisher={Litres}
}